鑽石公主號有44名港人確診

Total 有幾多香港人?

陶傑

唔知

有幾驚訝？預左啦

好似2-300

其實應該成架船都奶嘢架啦...

究竟係通風系統定香港呀伯確診幾日都冇隔離出事

Both

仆你臭街 死係隻船啦

班船上港人仲要投訴，話點解番到香港仲要隔離14日 (因為船上已經隔離超過14日)

佢好似過左14日都未有事

好撚自私
肯同藍絲嚟

佢直接話有幾多人奇蹟無確診好過啦

封閉空間咁困法 冇病都變有病
日本準備畀人屌死

基本上架船應該都唔洗要
點消毒都冇用

真係處理得好差
本身應該得幾個人有事
依家傳到幾百人染病

陶傑喺船嗰陣未確診全船周圍走佢都冇瀨嘢，宜家全部困喺房就個個都中，點解咁神奇

日本呢次處理得好差

日本社區都係咁上下 冇防疫意識 等大爆發

好恐怖
分分鐘多過本地個案

通風啦
啲人隔離哂都仲keep住出事

應該就係困獸鬥咁先奶嘢
咁長時間，冇都變有

成間船 唔洗要了

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

即係個病可以空氣傳染?
定係空氣入面有飛沫都可以抽到全船都係?

之前 10個定11個, 琴日變成 21 個, 依家44 個

咁耐時間
其實成條船d人應該都感染晒

只會越嚟越多
基本上成架船都奶嘢

仲話唔想被隔離 on9

正路就係....

仲運返黎香港?

咪撚返黎 以後係日本定居啦

佢個送風系統只要濕就仆街啦
未計佢放人上甲板放風，等唔同隔離房嘅人吹下水運動下
唔中都變中啦

附起塵到 通風散開

森美

又話想家居隔離
家居隔離有鬼用
實有d pk好似新聞咁周圍走

有幾個仲話返到嚟唔要隔離

你扣我口德都係咁講
恨不得船上全部港人確診然後全部留日本自生自滅
淨係佢哋懶係要堅持話佢哋底線係返嚟「在家隔離14日」已經唔值得救

一陣佢哋樓上樓下個屎渠改裝過就攬炒

300頭

嘩，多到可以包多架機接返哂d患者返黎

咁講嘅話搭巴士/密封空間
有個病人打個乞痴
咁全車人都會出事?

佢咁搞法都幾肯定係因為日本困住哂啲人係船造成，感染咗嘅人日本都係要硬食，點解佢地會拖咁耐搞到愈嚟愈多人感染。

真係關唔關呀伯事...

係d屎塔傳返出黎，冇得排落海

困住咁耐
本身冇都變有

咁我都想上船

可能有其他人返過大陸唔出聲
追蹤唔到源頭
但又壓制唔到擴散

好似柬埔寨放d人走晒可能都冇咁多人感染

估唔到香港世界夢號相對處理得好d 雖然比佢哋落晒船四圍走
但起碼唔會喺船上面冇病焗到有病

佢過左廿鳩幾日啦喎

屌你咪撚返嚟啦

兩睇啦，俾佢地落船感染人，定係佢地自己係船到感染自己人？

結果都係要帶佢地落船

環境、通風系統、水源、食物運送都可能已經污染左

佢地之前係房唔帶罩
你係巴士帶唔帶？

仆街了，呢隻病毒傳染力好強！

好似350

三百幾

頂你有冇聽光明頂架

人如其名

送去日本醫院醫？

因為係船上每日都仲擴散緊！
即係一日未離船，一日都未隔離過

想問下其實除左商台，仲有冇其他途徑可以聽

其實理解到點解想返屋企嘅。去玩變咗無啦啦喺架船到隔離兩個禮拜，返到嚟仲要隔離多兩個禮拜，心理上好難接受到。
但現實就係咁，淨係可以話佢哋唔好彩。佢哋呢兩個禮拜喺架船度根本就係「假隔離」，越來越嚴重。返到嚟香港根本冇可能放佢哋入社區。
要鬧就鬧日本政府啦，不過都於事無補，而家冇第二個選擇比佢哋

喺隻船到隔離有鬼用

邊條撚樣嫌香港爆得唔夠勁，接佢地返黎攬炒

依家都唔知點樣中招 點知唔係冷氣系統？

架郵輪都好恐怖下

你都幾好笑
咁你可唔可以話我知點解條船日日都有咁多人確診
擺明係擴散得好嚴重
如果d港人如果返黎住係你屋企隔離你又制唔制

成班病毒人

係咪有啲不可告人既野係架船上面？
有無公佈過乘客名單？

依家已經唔係國籍問題
其他國家接左佢地國民返黎都要隔離14日啦
你香港人有咩咁巴閉唔可以隔離
d自私撚有冇同理心

pudg

中央冷氣好可能出事啊港豬你點肯定班人係船上冇中招？

幫係換床單傳餐果個中，姐係請你食病毒
同患者共用廁所，仲有冷氣風口
根本日日同病毒一齊住

佢想好似武漢d家族咁滅門就返屋企囉

之前個post爆左

船上巴打絲打咩環境

你件垃圾仲好講
今日先有單菲傭一開始驗完陰性
過幾日先確診

唔好又入香港數
比日本啦

你智障？

乜嘢假隔離，根本就冇隔離過

住露台景都好d

住船艙就慘慘

而家大把budget本來個trip訓5晚船艙，而家變左訓成個月

（住過一晚船艙發誓一世搭船唔會再訓船艙）

佢半路落左船

而且好有可能個病灶係自助餐區

交叉感染

似係空氣傳染
送走晒啲人
要成隻船洗晒

其實都好彩係停泊日本 唔係既話就比班帶菌者走曬

日本，今次我就唔撐你喇

50人

宜家話增至約五十人

其實好簡單
喺隻船度都唔計隔離日子
因為隻船入邊有機會空氣傳染
要離開咗去第二度先至開始計
明白係有啲慘
但冇計

姐係香港個案有112宗

郵輪通風差要倚靠中央冷氣系統 你每日都見架船上有人中招 中央冷氣系統分分鐘有出事 班人係船上用住中央冷氣系統點都大機會過我行出街中招啩

俾佢地返黎真係滅哂成個香港都似
隔離最多都係14日，但好多都係隔左多過14日先出事

50

上面嘅巴絲打

最新：50人

港人終於爭番口氣，keep住加油

唔會咁樣計，如果係既話，日本就600單啦

其實好ON9
隔離既意義係唔俾社區爆發
但唔係叫班本身無病既 同班有病既要困埋係疫區
正路應該係香港青衣果隻 先離開高風險地區 再搵幢樓分房隔
香港就話人口密集無地方 日本咁大國家唔可能無
安倍同日本仔今次真係抵屌

佢地將會被留日本定掟番晒黎香港?

加埋依44人香港破百宗反超坡仔

你真係弱智唔係扮架喎
咁你點肯定佢無中招呀？
咁唔肯定情況下再隔14日係咪要呀？

船上唔係隔離，索多幾啖病毒就真

你係未文盲
你睇唔睇到條船依家有幾多人有事?
新聞話個比例仲高過武漢
隔離多14日為己為人都安全d啦
社區播毒你知唔知後果幾嚴重
受唔著未唔好返香港囉

仲要話人未比人隔離過唔知有幾慘
比你傳染到冇事變有事人地仲慘

係咪個通風系統出事？

確診左既唔可以返黎，要留係日本果邊治療

日本可能唔夠隔離設施 成幾千人喎

不過日本一定畀人屌死

330

其實都好明顯
隻船係疫區
你係入邊隔離係冇意思
所以你就算返到嚟香港都要強制隔離14日
冇得怨天尤人

50個

問緊你點解會野到個病呀

返去智障學校啦

性接觸會傳染

可能上層d仆街晚晚阿jack上身吐口水

隔條毛，根本就係由佢地係船上面自生自滅

巴打點？

所以仲話接佢哋返嚟班crew唔洗隔離14日？
真係on9咩

風險評估識唔識呀小朋友？
架船 中招既比例幾多呀？
唔想幫人教仔呀

宜家係咪已經驗晒全部人等出結果？

如果真係會認認真真隔離嘅人 家居隔離定住隔離營對佢地分別唔大
會覺得家居隔離同隔離營分別好大嘅人 當真係家居隔離嘅時候 係一定會周圍走

落船落得快

畀班垃圾咁搞一搞，又唔見咗好多納稅人錢

哇屌，50個啦，其他返到黎先確診就仆街啦日本啲醫療系統好啲啊，留多幾日係個度醫啦，全部咪返黎啦，增加香港醫療壓力啊

應該每人派把釜頭

支那病毒今次潛伏期咁長又偽陰性 點知班人冇病徵有冇中招？

你要中招就上船揾班撚屌 我唔想香港社區大爆發

仲有 你真係好撚自私啊港豬！

日本果邊話係，不過你都知有“假陰性”既情況啦

加埋香港，過百了

CLS

淨返果280個返到黎先開始確診，入哂香港數，一波流反超新加坡

睇黎你都中左招
個腦都壞撚埋

人如其名
佢係未假膠黎

日本仔今鋪真係無辜中撚晒箭......
點做都死

幾千人...好撚多...真係送佢地去軍艦島咩

你點知唔係中左但未發病？

之前聽到過千確診，不過早期可能出錯資料

唔係假膠真係好撚蠢

條撚樣冇改錯名 又港豬又蠢 個腦拎嚟用唔係用嚟做擺設

鑽石公主號算唔算證實武漢肺炎可空氣傳播
又會唔會好似退伍軍人症咁透過水源播毒

岩呀 真係好彩係日本仔細check 唔係香港爆得仲快 我衰d講句都係唔好番尼啦 為下其他香港人著想好過啦

送你隻弱智港豬上船咪得囉 冇命覆你

想攬炒

離開船途中有機會奶野嘛
明唔明？

呢d 高高危應該隔離一個月

諗起鐵達尼號

厠所都大機會

根本成架船嘅空氣都充滿住病毒
d人點清潔消毒雙手同帶口罩都冇用
返到房唔戴罩呼吸下都會中

強國都要夾硬起X神山
你真係送去軍艦島 都好過係船度爆
因為中左就要入院醫 又加重醫療負擔
後果都係自己食番

日本人唔知諗乜鳩

大膽估計成架機都係確疹

起底就知，唔駛同佢嘈

on9，點解要再隔離係因為架船已經污染左，咁都唔明

包機接返黎唔係問題，唔該隔多14日先好出黎

完全流動淘大黎

愈爆愈多
就算有d國家冇派機接走國民
都應該緊急撤走船上d人啦

美國國民係未已經撤離左?

人地話底線要係自己屋企隔離好似講到佢有得揀咁

我估到佢會點答你：咁地球都污染咗，係咪要捉哂所有人去隔離

而家唔能夠確定隔離緊嘅時候嗰200幾個香港人有無受感染，萬一有事又無隔離佢地通街走同親戚朋友食飯，被迫返工，到時真係社區大爆發
既然有方法可以杜絕，點解唔做呢，雖然再隔離係好辛苦，但係因為一時貪方便返香港傳染左比身邊既人，到時就恨錯難返

唔係咁計啦,都係入返鑽石公主號數

一開始未check到咁多港人受感染
僥倖心態未覺得自己冇事囉
依家佢地自己應該都驚

Hi Sam哥

要炸咗成艘船佢

新聞有條臭西仲話返到香港要隔離好不安
屌你老母 你地返黎我夠好撚不安咯

咁返香港定日本醫

反對駿洋邨隔離營

都似係
越多人中-->船上毒菌含量越高-->更多人中

屌啦 風頭火勢仲去郵輪
上船之前已經爆緊啦
抵撚死

正宗賤種 我底線係呢班人隔離至少一個月添

會唔會有塲大官司告船公司，叫佢賠償損失？

好似同確診有關係/多接觸都唔落得船，依家應該好多人中伏走唔到

咪返來

咪係 我連年都唔去拜
佢地就識走去享受, 要其他冇去玩既香港人去承受你自己惹既病

d大愛撚真係好黑人憎

咁就大鑊。。 唔病死都困死

50了

352

一開始有船員確診就知道全船會瀨嘢啦，分分鐘果阿伯都係咁惹返黎，日本係唔係唔夠快速測試劑？點解測咁耐

其實都好無辜

唔係好明點解要接佢地返黎

呢個唔係歧視嘅問題，係公德心嘅問題..
我都預咗3 月去秦國而家都取消..
去咗疫區不斷有新確診，邊個確保個測試唔係假陰性？ 如果測完之後喺船上感染呢？

喺屋企「自我隔離」點樣確保D人唔會逃走？

陶傑走得快
一定有古怪

㭍婆同香港人作對係常識吧

巴打 講得好

水源，冷氣，我哋都諗得到，日本嗰邊一定一早check咗，所以可能性唔高。

最大可能係未隔離前嘅自助餐出事，啲食物冇蓋冚住，食物夾/餐具又係人都掂過。

船上隔離兩個星期，中咗招嘅已經爆晒出嚟，所以冇奶嘢嘅人風險其實未必好高。

但係都係唔爭在，落咗船係日本住多兩個禮拜先返香港啦。

唔係好明點解要困鳩住成船人

接係接陰性果d. 確診果d應該要留日本醫，而家離船前驗左又陽性應該唔會返得黎

你返去瞓啦港豬
遊輪用中央冷氣
一日有確診即係當日仲有病毒係架船度

一開頭投訴無包機
好啦包機接你地
之後又話點解要錢
好啦錢都唔使你地出
之後又投訴點解要隔離

邊個未寫信
未寫嘅快啲寫email支持頭條新聞
標題，下款人名自己改

To: kwleung@rthk.hk
Cc: ccu@rthk.hk
-------------------
Dear Director of Broadcasting,

I'm writing to indicate my full support for RTHK, in particular its programme《頭條新聞》, for its unbiased reporting and commenting of current events. Recently, an episode of this programme had touched on the questionable allocation of medical resources to the HK Police and their work (or lack thereof) in fighting against the coronavirus. I believe the majority of the people of HK who truly care about the society and follow closely the development of current events would agree with what the programme had reported and commented in this recent episode. Hence, I think the letter from the PPRB of HK Police, which criticizes the programme for its recent reporting, is inappropriate and constitutes a blatant intervention of the freedom of press.

Please continue your hardwork for the benefit of the society.

Regards
［打自己名］

好心佢隻船拿拿聲換左個冷氣FILTER 同轉用HEPA FILTER

好似真係有人要求接埋啲患者黎香港醫

每日都多70，80個確診
條船玩撚完架啦

班友仲夠膽死話返香港之後唔肯隔離

香港投訴文化
到時隔離又話要錢做賠償

就快仲多過香港本地確診數字

其實得一兩個呻
睇巴打個post個個都明白
佢自己都話自己高風險

依家確診係唔係留喺日本醫？
定係會一齊返香港？

咁撚串投訴港台
大家投訴埋CCTVB
電視或電台廣播投訴表格：

地球係被污染但唔係有武漢肺炎丫嘛，你而家係帶菌者啊

得一兩個呻？你識唔識數數
淨係上電視都起碼3個，報紙嗰啲就唔同你計

有線 陳小姐話家居隔離就算數
1:00 開始

NOW 楊和生話返香港再隔離唔合理

張小姐要家居隔離，去隔離營會凍親

1:00 開始

我認為係船倉房間內厠所去水污染或船嘅公厠有污染嘅

希望呢幾條撚樣係50個當中果幾個

巴打個post都有提過
同班廢老嘈過
我無否認有班係唔抵幫
但巴打嗰班肯定唔係咁
唔想大家誤會佢哋啫

個c9 以為去隔離營係去露營？
點撚樣會凍親

一開頭佢哋仲可以喺船食自助餐，可能交叉感染

送班撚樣去武漢啦屌
一返嚟就想播毒

個個楊生有無份日日話唔隔離個個

自撚私

1/7.....

有冇人睇到
成班日本人真係唔知做緊乜。。。
仲用緊paperwork飛紙仔

自私L森美都話想佢老豆老母居家隔離

話居家隔離嗰啲真係無腦

果50人日本醫 定香港醫唔該醫好先番黎呀

港人

好在姐

reddit 有人整埋transcript

香港醫療真係會頂唔住架

成隻船試左2404人，已經有542中左
好多明顯係係呢14日困獸鬥期間奶野出病徵確診
日本仔今次處理得好差

D撚樣仲好意思話返嚟唔想入隔離營隔14日
唔肯去隔離營隔離14日就咪撚返嚟啦屌

聽晚有3百幾個潛在帶菌者返香港

佢地在家隔離定去隔離營？

火炭個條公屋到
等仆街

坦白講唔應該接
不過不幸之中大幸係都叫去隔離邨
聽呢班仆街訪問
你叫佢在家隔離肯撚定周圍走
屌！

呢樣野應該要學北韓

居家隔離好呀，拉哂你D 親人入你間屋，叫警察叔叔7/24 首住你門口，每日3餐送飯比你，嘿嘿

今次死撚硬佢地享樂 市民受罪 屌

咁都仲可以返？

同班有病嘅人係同一隻船14日叫做隔離

其實可以屌柒婆政府
特衰政府後知後覺
明明船上面已經好大機會係淘大2.0
但特衰同依個咁近同咁多往來既日本都無一早溝通
美加同日本deal好左 自己國民都送走埋
柒婆一眾垃圾先醒覺自己有野做

未發姐

根本設計問題

好高危

咁你就知係支那而家已經有幾百萬人染病了

最長42日

陶大重演

一定唔可以家居隔離！

點解日本會咁樣處理

因為唔可以排除你係落船當日奶嘢，所以要離開咗隻疫船先計14日

世界夢號咁岩真係冇人中咋

有一個80歲阿伯成船仆硬街呀

唔想返黎 返黎又要隔離十四日 自撚私

通風係佢隔離最後一日都可以中招, 但未出病徵?

前排先有人話日本政府做得岩
係船到隔離唔比班人落船傳播
依家又屌日本政府處理差

係係日本等死

人性係咁 自己唔上身嘛
日本想保住班醫護 同唔夠位 比3千幾人隔離而有效

我仲係覺得做得幾好
唔hea放走曬d人周圍走仲想點
佢肯比隻船停泊已經算係咁

其實處理得最差嘅就係日本政府
擺佢第一架船度本身都好危險
但亦都冇其他位可以擺冇辦法

根本要由最新確珍起計14日
起碼咋